(綠帽之達人) 一齊三年、三年都帶緊帽

唔知講咩好
心好痛
不過真係徹底放棄

完全放棄總好過糾纏不清

bing

o岩,唔好浪費時間係錯嘅人到，一見唔對路就好走，人係唔會變

今次真係清醒

跌得好痛

失眠

唔知連續第幾日了

算啦樓主 你知帶緊仲繼續落去？仲傷得唔夠透啊？

加油
可以一齊傾下

分左了

過幾日襯佢翻工個陣上去執埋d野走

拖左幾個月終於斷

仲拖幾個月，第一秒知道就要斬欖啦

個陣以為佢淨係媾女無上床
點知原來唔係

果d 仆街 遲早有報應
唔好傷心

帶帽我有經驗

唔好唔開心 心情總會好番的

報應？
佢對上一個一齊六年都係偷食
哪來的報應

綠帽之達人

崩潰我有經驗

帶住綠帽去旅行

點樣叫一齊三年，三年都帶帽？
究竟邊個先係正印

祝所有派帽或者有伴侶仲Flirt其他人既仆街比人玩返轉頭

即係一齊依三年
都一直偷食唔同既女
一直扮單身

好想佢出街比人打

樂觀啲咁諗 好彩得3年
條賤人會有報應

之前睇你個post以為你已經放低左

屌佢老母！！捉佢全家生性病！！
死清光！！！！！屌佢！！！！！
屌撚死啲仆街陷家剷！！！！！！

祝

樓主好慘呀 點解呢個香港咁多賤男架 你都係係碟埋心水 搵個毒撚埋單算啦

樓主加油 搵個值得你愛既人

不要再說了
今次真心放棄

唉屌
多謝你

其實真係無乜信心再拍拖
發生依件事之後先發現好多fd都比人帽
例如我有個靚女fd
佢同男朋友同居
一齊兩年之後發現個男朋友一腳踏三船
得閒仲會叫雞
同佢對質仲發脾氣話睇佢d野
即日趕左佢出街

唔知係咪因爲比人hurt 得太勁
個人好空虛
好想搵人愛自己
好想搵水泡
但又覺得自己好賤

留低tg
包妳一分鐘就收到貨

我明你感受，但你搵完水泡之後，你自己都會好內疚因為你害咗嗰愛你嘅人，比啲時間自己抖下啦，早啲斬纜好過繼續拖落去，到時仲更加辛苦

係又唔驅
有人陪我傾下計都好
日日都訓唔到

我明
所以一直忍緊

但我又會諗
我對人好 人地又唔會對翻我好
咁我對人好做乜呢？
如其比人hurt 不如搵個愛自己多d既人好過

其實我追求既愛情好簡單
週末依偎一齊
可能一齊打下機、睇下戲已經夠
得閒出去行下就夠
之前個個就係咁
好可惜係一個出軌既賤人

有無人好得閒或者夜晚都係訓唔著
tg我吹下水: bearjjjj

我都有好似你咁諗過，但我覺得始終心入面條刺未抆走，仲係好愛好在意個賤人，明知自己未完全投入到另一段感情，就唔好害咗個真心對你好，覺得你都會待佢好嘅人，當人水泡，自己真係好受咩？不如比啲時間自己諗通下，你係為自己而活，唔係為咗得到邊個嘅愛而活，加油啊

反帽番佢

我真係明嫁
但感性上真係好掙扎
好想有人攬住我摸摸我個頭陪我訓

分左手

一齊依三年都有人追我
好後悔唔受

ex Flirt仔仲要同條仔話唔係單獨出去食飯，第一次問完佢信左，之後諗諗下好奇怪，再比多十幾次機會佢認，當然就死都唔認，最後比我踢爆

點踢
我蠢到無實質證據就呃自己信佢

綠帽達人的心路歷程

一齊左三年既男朋友偷食

對比翻我依加好左好多了
心情

咁條仔就post左張相但係我自己睇到既，佢亦都從來無同我講過，我cap左張相跟住質問佢，睇真啲相根本佢講既野唔合邏輯，係到作故仔話咩4個人食，跟住我又問咁既然4個人食點解唔係4個人合照？佢就話佢要狂返去幫手照顧BB。

仲有就係因為佢坐果啲位係一排排，只要睇真啲對返後面果排就知道隔離根本唔夠位坐，我一開始係因為信任佢先無再追問。最後比我質問到無野講就認晒